市面上所有vintage=假野?

廠貨後又一代名詞

古著

啲古著風褸500蚊件

戇尻先上當